[集思廣益] 元朗事件抗爭手法方向

呢件事我有少少睇法

1. 要開記者會搵齊記者講返件事,
(民主黨你處理得好我包你區議會大勝)
或者由攬炒巴再出山登報
重點係要比外國記者知成件事係點

2.死線>升級
要求警方解釋及問責, 否則行動升級
三罷, 成立民間自衛隊
關於民間自衛隊, 願望係美好
但係點樣分辨同維持落去係一個問題
法律責任又係另一個問題

3.光復元朗
我覺得呢次雖然係民鬥民, 但係我相信呢次光環係會遠超光復屯門
同時亦可以向大眾展示警察無能,
假如真係有民間自衛隊
就更加可以加強佢嘅合理性
另外我覺得就咁入村可能唔係一個好做法
畢竟佢地係一班真正無底線嘅人
就算我地嬴都會有好多損傷

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

同大陸人宣傳元朗好危險，等佢地d樓全部扑街！

推一推

一句講晒-覆桌

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

覺得最好對準警察失職會好啲 雖然我都係元朗人 我都好想打9啲牛屎佬

但係根本好難主動出擊 因為佢地難以別識 而且佢地武力冇上限 好大機會只拉義士 放生鄉黑 變左人民鬥人民 基本上 佢地有曬我地有嘅長處 但係 冇道德底線 同唔怕俾人拉

相反針對黑警合乎運動本身主題 唔會side track 衝擊政權

如果牛屎佬出動 就自衛名義打撚7佢地